點解人唔開心既時候會心痛？

特別係拍拖唔開心果陣
明明係心理上既失落變成生理上既折磨
鬱住鬱住訓都訓唔到

我以前以為心痛是純粹比喻,原來是真架

有無科學解釋呢種痛
唔開心應該頭痛姐 點解係心痛
個心係咪識諗野